我懷疑，衛訊，係世界衛生組織開

不能同意思更多！

仲有！衛英雄應該都係嚟自世衛！

你知道得太多了